放置類戰國手遊《惡靈退散2》已開SERVER！

個事前活動開咗差不多成個月，終於等到佢開，有5萬登錄所以有月老送
有興趣嘅話希望大家討論下

既然有角色送就懶得首抽，直接開局算

送果隻月老好似係補嚟，玩咗兩個鐘，送果D都係後排角色

剛剛入GAME，隻月老邊度拎？

有時間玩先嚟維護，個天都唔鍾意我

開返啦，好似冇上午咁LAG

同舊有咩唔同

好lag 成日loading 畫面好花 垃圾驚

變咗掛機GAME，類似公主連結果類

剛剛開SER係咁上下，我都係唯有轉新SER試試

唔關事 本身設計太花 不了不了

不了不了

幾好玩

前排除左坦都係極快死

玩咗大半日，終於睇晒入面D小提示嘅角色定位
不過真係除咗防以外，其他放前排都易死
明明提示話攻放前後都得

冇人答我，結果終於喺郵件拎到
有冇人課過佢個8蚊首儲？

SORRY SORRY，因為係一開始比較多任有D忙
8蚊係好抵嘅，不過我都係打無課玩睇定D先

另外一早訓醒見有提示掛機到上限，似乎掛10個鐘就會停

推到80關冇咩目標
冇野好做

14資假S

公主連結都掛機GAME?...

BTW隻月老好廢
補得幾%

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能都係分坦、打手、補當係~

隻GAME要S以上先叫好用，仲要分資質
BTW，抽到其他S級補就唔用佢